匪媒01 Twitter已消失!?

是咁的 作為Twitter戰缐嘅一員
除咗文宣之外 見到匪媒一定要Report
結果就一連Port咗幾個01嘅Tweet
今日Twitter覆咗我

見到同共匪相關嘅Twitter Account 齊齊努力Report

竟然report到之前report幾個五毛account都只係換嚟多謝參與

殘體字

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

01相對乾淨都Port得入

樓主

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

引證左係work就繼續report埋其他喇

係Twitter投訴Tweet比係Facebook簡單, 而且可以一次過Report五個Tweets. 今次試下Report共匪嘅人民日報.

Twitter 新玩家
想問Solomon yue 個twitter 係咪真人？
無藍剔嘅？

推！

議員應該唔會假掛

I love 樓主

佢係共和黨啲大佬, 但唔係參眾兩院議員, 冇藍剔都好正常

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

twitter同樓主好波

721 811 831